tax vs audit

想問下bdo hk tax 同 rsm audit 你地會點揀

揀過第份工

狗也不屌

Tax點都舒服d掛
比我就兩個都不了

有左offer??